有樣嘢想問好耐

非洲嗰邊啲人係唔係冇蛀牙嘅問題